iPhone有無d畫面好靚既game介紹

當然要好玩啦

Lm

infinity blade 3

Vainglory

Infinite flight

Thanks, 仲有冇d無咁複雜既game

課金

Thanks, 仲有冇d無咁簡單既game

Knives Out

Love you to bits

Angry bird

Pokemon go有實景
覺得唔靚即係身處既地邊唔夠靚

紀念碑谷

。。。。。。。。

係咪要樓主發嬲？

？

佢地一d都幫唔到手，係我唔忍嗱

唔該晒呀喂，咁你有冇推介

解迷
The Room 1
The Room 2
The Room 3
The House Of Da Vinci

打鬥
Infinity Blade 1
Infinity Blade 2
Infinity Blade 3

呢個真

王國紀元

我想問IPHONE係咪有隻GAME 好舊架啦
係好似白貓咁玩, 不過係有十字制, 有技能
RPG GAME咁, 單機黎既

唔記得咩名搵唔到

Dungeon Hunter?

畫面無咁靚
係D卡通畫風黎
THX

monster hunter
GTA

mario jump

Inotia?

可能係, 我都唔肯定, 玩過先知
THX!

avabel

崩壞3rd

賽車：Grid AutoSport，雖然唔係咪新Game，4年前家用機PC移植，只限iOS，$78連埋DLC 6GB左右

有無D簡單D架

除左MARIO JUMP , 有無D平面, 橫向過關既推介

Zenonia

PUSH

DarkSoul3
前有絕景

Monster hunter stories
1900 yen

Zenonia?

Modern combat

Push

有無D正既平面格鬥GAME

INSIDE

vainglory超正

cgss

識野

係依隻

街霸前排$8買左

想打飛機

哇屌真係好正
但正式版有d貴

而家咁撚貴架

Getting over it

Thanks

搵唔到既

App名: アイドルマスター シンデレラガールズ スターライトステージ、デベロッパ: BANDAI NAMCO Entertainment Inc.https://

好野齊齊玩

game入面實際畫面

Dumb ways to die

好靚wor，點玩架，節奏game?

見掣就撳

哇....
真係好靚

LM

第一隻起智能電話玩嘅game 正到

敢達

竟然冇人介紹依隻

Oceanhorn ™ by FDG Mobile Games GbR

Rayman Adventures by Ubisoft

MUL.MASH.TAB.BA.GAL.GAL by Riverman Media LLC

Chameleon Run by Noodlecake Studios Inc

Vignettes by Skeleton Business

Legend of the Skyfish Zero by Crescent Moon Games

King Rabbit by RareSloth LLC

Fallout Shelter by Bethesda

Spider: Rite of the Shrouded Moon by Tiger Style

Power Hover by Oddrok Oy

Lost in Harmony by Digixart Entertainment

Lost Socks: Naughty Brothers by Power Place Publishing LP

請問呢度點玩

This War of Mine by 11 bit studios s.a.

Marvel contest of champions

Super Phantom Cats
類似mario

帶出面d 黃色野入黎傻條管吸
射跌個箱

點樣帶

高質

食屎啦你

Samorost 3

開門囉屌

點解你哋只係介紹啲免費game俾人

Oceanhorn ™ by FDG Mobile Games GbR

Rayman Adventures by Ubisoft

MUL.MASH.TAB.BA.GAL.GAL by Riverman Media LLC

Chameleon Run by Noodlecake Studios Inc

Vignettes by Skeleton Business

Legend of the Skyfish Zero by Crescent Moon Games

King Rabbit by RareSloth LLC

Fallout Shelter by Bethesda

Spider: Rite of the Shrouded Moon by Tiger Style

Power Hover by Oddrok Oy

Lost in Harmony by Digixart Entertainment

Lost Socks: Naughty Brothers by Power Place Publishing LP

其實第一隻好似有d 抄zelda
應該會買
另外，inside 如果買正式版，有無得save...下下由頭玩都幾辛苦

sorry

好正

第一隻一早公應手機版Zelda , 應該2019年會有第二集

Inside 你可以放心，support iCloud , Apple TV 度玩完，開番電話可以實現完美無縫進度接駁

real racing 3

之前就話冇得揀想玩操控手感靚畫面要玩real racing 3
而家有Grid autosport 仲洗玩果啲屈錢free To play垃圾 game ?

GRID™ Autosport by Feral Interactive Ltd

好夢幻

FROST by kunabi brother GmbH

Lumino City by State of Play Games

佢整啲音樂game全部都好正
Cytus II by Rayark International Limited

Oceanhorn 個total遊玩時間耐唔耐玩

Xcom
Transistor
Bastion

都幾襟磨，completionist 啱曬

近似嘅game我推薦cat quest
, 不過依隻就冇Apple tv 版所以我買steam version

Cat Quest by The Gentlebros Pte. Ltd.

依三隻都正，iOS Mac 都買曬都未時間玩

三隻都好game黎
Xcom係2k game既經典系列 回合制策略game
Bastion 同transistor 呢兩隻係同一個遊戲商開發 故事同戰鬥系統都上佳 背景音樂一流 transistor既畫面仲好正

正呀

想搵d rpg 或者格鬥

[直線宣傳]自家製武俠小遊戲《打工英雄傳》- 新年新開始

同一遊戲商隻Pyre 你玩咗未?
From @steam_games: Pyre on Steam

FF1-9

崩壞3rd
Youtube search
勁流暢畫面好靚

真係好靚

買左ocean 了，真係好正，完成度好高，不過真係好zelda

買埋Apple TV 番屋企玩得更爽

畫面靚爆解謎game唔知啱唔啱

the witness

The Talos Principle
By Devolver Digital
View More by This Developer

唔該晒

好正
但真係太貴，有無巴打多d 煩似既橫向解迷game

買左OCEANHORN黎玩......打消左買SWITCH既念頭... 我根本唔可以坐定定打下機..
有無D類似既GAME...平面都得... 即係好似小小大星球果D

個dlc點down係咁話我連接唔到itunestore

有無人玩過雨紀 或者 Typoman Revised

好似幾正

部mac太廢打唔到機
等佢出落AppStore

有咩game係rpg 回合制嘅
類似魔龍之魂嗰種
要俾錢買都無問題

呢隻唔使課，畫面又可以

Flow

買咗部iMac pro 就係主力打機，用到16 GB VEGA64 睇吓仲有邊個話Mac 打唔倒機

好型呀 出哂水

(自己轉位)
fate go